# Сообщество

Платформа **METADATA** отличается от других сообществ тем, что данные правила задают направление развития сообщества. Самой главной ценностью в сообществе считается честность, коммуникабельность и здравый смысл. Администрация, при решении спорных ситуаций, всегда руководствуется здравым смыслом. Правила вторичны. Не соблюдение некоторых из пунктов правил не является нарушением, главное не выходить за рамки приличия, не мешать другим получать удовольствие от общения.

## Регистрация пользователей

1. При регистрации на проекте пользователь соглашается выполнять данные правила.
2. Выбор *nickname* является исключительным правом пользователя, но есть некоторые ограничения. Администрация оставляет за собой право принять меры к прекращению использования *nickname*, если его использование нарушает общепринятые моральные и этические нормы, или является оскорбительным для других пользователей проекта.
3. *Nickname* не может содержать адрес сайта и ненормативную лексику, повторять *nickname* других участников проекта до степени смешения. Запрещается использование в *nickname*, аватарах, подписях символику, лозунги, которые могут быть неоднозначно восприняты или трактованы. Как то: все виды свастики, религиозные символы, знаки воинских различий. А также пропаганда наркотиков, алкоголя и нездорового образа жизни в любых видах. Пользователям, нарушившим данный пункт правил будет высылаться личное сообщение с рекомендацией о смене аватара / подписи. В случае игнорирования пользователем обращения администрации / модераторов все сообщения данного пользователя будут удаляться, а сам аккаунт блокироваться без возможности разблокирования аккаунта.

## Общие правила и запреты

1. Запрещается оскорбление участников проекта, флуд (флейм) и попытки привлечения трафика с данного проекта на свои проекты без согласования с администрацией.
2. Запрещено публичное обсуждение действий модераторов и неконструктивная критика проекта.
3. Запрещается размещение сообщений, призывающих к благотворительной помощи в том случае, если получателем помощи не является участник проекта. Перед публикацией таких тем, необходимо получить разрешение от Администрации проекта.
4. Используя чужие пароль и логин, запрещается размещение на проекте информации, которая противоречит правилам или которая просто оскорбительна. Запрещено передавать свой аккаунт (логин и пароль) другим лицам. Участник, заметивший подобного рода нарушения, обязан сообщить о них Администрации проекта, используя приватные сообщения для конфиденциальности.
5. Запрещено открыто выяснять друг с другом отношения (доказывать свою правоту, можно используя e-mail, IM или приватные сообщения).
6. Запрещено проявлять нацизм, расизм, неуважение и остальные подобные взгляды.
7. Запрещено рекомендовать те или иные партнерские сервисы, программы (и т. п.) за одно со своими реферальными ссылками, не обратив внимания пользователей на их присутствие в сообщениях.
8. Запрещается заниматься массовой рассылкой личных сообщений (это расценивается как спам и наказывается на усмотрение администрации, вплоть до пожизненной блокировки аккаунта).
9. Запрещено рекламировать какие-либо порно-сайты, а так же другие проекты схожей тематики.

## Правила написания сообщений

1. Старайтесь не делать грамматических ошибок в сообщениях, сверх меры использовать жаргонные выражения - это создаст негативное впечатление о вас. Сообщение, содержащее большое количество грамматических ошибок расценивается как неуважение к другим участникам проекта.
2. В обсуждении старайтесь не использовать слова, написанные в верхнем регистре (все буквы - ЗАГЛАВНЫЕ). По сетевому этикету, слова, написанные в верхнем регистре, расцениваются как крики. Не нужно "кричать", ведите дискуссию в спокойном тоне.
3. Никто из участников проекта не имеет права и не может заставить кого-либо покинуть данный проект! Если Вы находите, что какой-либо участник ведет себя неприлично, доставляя неудобства посетителям - сообщайте это администрации в приватных сообщениях, e-mail или IM. Гарантия конфиденциальности!

## Заключение

1. Регистрируясь, Вы соглашаясь с настоящими правилами, обязуетесь выполнять требования проекта в целом, а также требования законодательства РФ. Вы соглашаетесь получать рассылку нашего проекта от которой можете в любой момент отписаться.
2. Администрация проекта не несет ответственности за качество и содержание рекламных материалов, советы, за деятельность рекламодателей, а так же: публикацию недостоверной информации, продажу инфо-продуктов (различных баз, методик, курсов и т.д), нарушение прав интеллектуальной собственности, фотографий и прочего. За достоверность информации несут ответственность пользователи, которые ее опубликовали.
3. К любым предлагаемым услугам и товарам, которые оказываются участниками на проекте, Администрация не имеет отношения. Сделки, совершаемые двумя сторонами, совершаются на их страх и риск. Мы настойчиво рекомендуем использовать услуги проверенных участников проекта и проверенных сервисов.
